呂智恆被濫捕+濫告事件，大家可以睇返當日負責濫捕果隻中年黑警點樣濫用權力，點樣浪費納稅人金錢

裁判官陳炳宙裁決時指，直至控方庭上播放當日案發的影片，法庭才知悉涉案食環署一級督察麥慶安當時沒有穿着制服。麥在盤問下承認當時沒有向被告表明身份，也沒有展示委任證。

陳官嚴詞批評，控方早已獲取相關片段，卻依賴一個故意隱瞞公職身份的證人，刻意讓被告「墜入圈套」，做法有違公義，「依賴啲咁唔光彩嘅證據去定罪，會令司法制度蒙上污點」。陳官並強調，辯方其實有權申請永久終止聆訊。

控方濫用司法程序 被告可取得訟費

辯方申請訟費，批評控方明知客觀事實，仍選擇不合理地檢控。控方反對，指呂不願離場，是自招嫌疑。

陳官再次批評控方濫用司法程序，「片段早已顯示證據上的種種不合理」，故批准辯方訟費申請。

「我而家就拘捕你」

好威威呀

推 恆仔

港共曱甴集團

認住隻狗先

個警察唔知睇返自己原來比人fake左有咩感覺

玩你一身已經贏咗

fake咩？明明D片黑警、律政檢控一早睇晒都堅持告、而唔係告食環俾假口供、證明係想乘機入你罪

麥慶安先生有<怯>意~!!

係咪唔夠愛港共政府?! 係咪唔愛黨?!

就算入唔到罪,被捕,等上庭,打官司期間,$,時間,精神壓力都有排折磨

你估智恆真係唔怕咩
佢果時叫咪佢都話自己可能會坐
希望大家唔好放棄